====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 hectares de la zone urbanisée que s ' exercent les activités économiques de la métropole parisienne : à peine plus de 12 % du sol de l ' agglomération accueillent les lieux d ' emploi de sa population (5) .
Tokens having emotion: [ peine ]
Lemmas having emotion: [ peine ]
Categories of the emotion lemmas: [ tristesse ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ peine ]
Lemmas having emotion: [ peine ]
Category of the emotion lemmas: [ tristesse ]
Total emotion lemma counts: 1

